# Методы раздела "Я на матче"

## GET onTheMatch/checkMatchAvailability

__Описание:__

Метод для проверки активного матча прямо сейчас

__Параметры и данные:__

Отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "isAvailable":true,
    "matchId":"123123"
}
```

## POST onTheMatch/checkLocation

__Описание:__

Метод для проверки нахождения пользователя на стадионе по его текущим координатам

__Параметры и данные:__

```json
{
    "latitude":44.454,
    "longitude":33.324
}
```

__Ответ:__

```json
{
    "isAvailable":true
}
```

## GET onTheMatch/hints

__Описание:__

Метод для загрузки коллекции подсказок для пользователя на матче

__Параметры и данные:__

Отсутствуют

__Ответ:__

```json
[
    {
        "title":"Распродажа атрибутики",
        "description":"",
        "deeplink":null,
        "webUrl":null
    }
]
```

Подсказки бывают двх типов:

* без ссылок
* со ссылками
    * внутрь приложения в соответствии с документацией по deeplink
    * на внешний ресурс (открывается в браузере внутри приложения)

## GET onTheMatch/textForShare

__Описание:__

Метод для получения текста для шаринга фотографии с матча в инстаграм

__Параметры и данные:__

Отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "text":"Я на матче! #Зенит"
}
```